請珍惜丁力（認真）

哥狗咪當正親生仔咁珍惜

冇晒鏝啲球員旁住即刻現晒型